可唔可以唔好一邊行一邊禁電話呀？阻住曬！

行你就行啦，篤咩電話呀？要篤就企埋一邊啦！

再嘈篤埋你

篤囉

然後呢?

然後不了了之囉